Title: 1UP berlin
Date: 2011-12-20 12:46
Author: marvin
Category: post
Tags: art, berlin, documentary, graffiti
Slug: 1up-berlin

Jeder der einmal durch Berlin gelaufen ist kennt sie. Zumindestens die,
die nicht blind sind. Die Crew "1UP". Kaum jemand in Deutschland bombt
mehr als sie. Und das auf riesen Niveau. Auf jeden Fall haben sie einen
Film gemacht über ihre Arbeiten. Also ich bin beeindruckt...die
Verkehrsbetriebe in Berlin wohl nicht. Sie wollen den Film wohl
verbieten lassen.

{% youtube QXxXoSTPivA %}

